對住三毛我真係一文不值

你班友即刻同我離開同溫層！ Follow哂藍屍d page並積極留言 見到手足d假膠comment又幫手推一推！

佢地有三毛 我地自己做零毛！

喂大家唔好睇少自己既力量 多d係fb到留下言share下反送中既post 等d綠色中立撚慢慢諗下應該企邊邊 始終大家接收既資訊都係跟個人興趣 但用朋友身分share佢就易d睇到！

咁低成本既野大家盡做啦！

光復香港！時代革命！

推

再推

推多推

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推多下